要組籌罷工 求下你地

兩日都夠 我唔想再見到手足俾人拉 要坐十年
罷工罷兩日唔會餓死人 我求下你地
我見到每個手足俾人拉 我覺得好無助
如果再係咁落去打消耗我地未必夠班狗嚟
只會每次繼續有手足俾人拉 失蹤 強姦
雖然唔一定有用 但係可唔可以一齊試左先

推

唔可以再每次犧牲幾十個手足換嚟燒幾間鋪就完

全民罷工極困難，不如針對性罷工